如果林鄭唔趕人，之鋒敢唔敢霸到個場到7/1

習近平要移師第二度做升旗禮真係咩面都無晒

唔會唔趕

唔趕佢都唔敢留

敢留都唔會夠資源

,

,,

做戲

點會唔趕？呢個根本係偽命題